奧巴美揚算唔算超越左亨利？

如題

唔算

亨利勁好撚多，早抖啦

咪撚癲啦

樓主睇左幾耐波？

小學生

亨利條25忘恩負義反雲 已經可以永遠由阿仙奴嘅歷史刪走

千里走騎都冇 點勁過亨利？

忠誠度算

佢仲要成日屌雲加